多咗人預約打復必泰BioNTech 科興反而真係少咗人！

打BioNTech 之前明明全部都幾乎全綠

依家多咗紅

之前科興就醫管局診所全紅
依家變有位打

貼文起了作用

有無問佢book左酒店未, 呢期興staycation

漏咗個大字

大把愛國者打偉大既科興

見毛主席

諗咗一諗個大字應該放嚮邊